{"created_at": "2021-12-06 23:16:26+00:00", "user_id": "1467996384133619723", "tweet": "@xandanga_ @CrimesReais n\u00e3o aprece a mesma coisa qur vc falou ai em cima n\u00e9? de que homens s\u00e3o os q mais sofrem violencia dom\u00e9stica"}
{"created_at": "2021-12-06 23:14:47+00:00", "user_id": "1467995967614038023", "tweet": "No estado do RJ, mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica ou familiar tem prioridade na inclus\u00e3o dos programas socia\u2026 https://t.co/EvL9sWSFIF"}
{"created_at": "2021-12-06 23:13:58+00:00", "user_id": "1467995763359768577", "tweet": "Casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica geralmente tem esse precedente de brigas e discuss\u00f5es (e outras vezes n\u00e3o). N\u00e3o import\u2026 https://t.co/vITDvJkmw7"}
{"created_at": "2021-12-06 23:09:49+00:00", "user_id": "1467994716696367105", "tweet": "seriam fofos se n\u00e3o existisse viol\u00eancia dom\u00e9stica https://t.co/zYAdiP22Gs"}
{"created_at": "2021-12-06 23:09:07+00:00", "user_id": "1467994540573442048", "tweet": "S\u00famula 542-STJ:A a\u00e7\u00e3o penal relativa ao crime de les\u00e3o corporal resultante de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher \u00e9 p\u00fablica incondicionada."}
{"created_at": "2021-12-06 23:06:37+00:00", "user_id": "1467993914812649477", "tweet": "Escobar fazendo propaganda contra viol\u00eancia dom\u00e9stica \u00e9 a maior palha\u00e7ada que vi hoje.\nN\u00e3o \u00e9 ele que \u00e9 homof\u00f3bico c\u2026 https://t.co/7ZxtMs45lA"}
{"created_at": "2021-12-06 23:02:57+00:00", "user_id": "1467992992053182470", "tweet": "@meowakio VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA!"}
{"created_at": "2021-12-06 22:59:33+00:00", "user_id": "1467992132472422408", "tweet": "eu chorei pra sala toda ao falar de viol\u00eancia dom\u00e9stica"}
{"created_at": "2021-12-06 22:55:32+00:00", "user_id": "1467991124333764627", "tweet": "@Edmilso43986433 @cidadealerta Acorda! Para de usar a palavra pra justificar viol\u00eancia dom\u00e9stica! Leu a parte que D\u2026 https://t.co/aB7sU2Nk4C"}
{"created_at": "2021-12-06 22:53:37+00:00", "user_id": "1467990643284877312", "tweet": "@AndreaMPacha whatsapp \u00e9 um lixo para registro de trabalhos porque voc\u00ea nunca mais acha a mensgem que precisa e qua\u2026 https://t.co/tAOYDwysQ5"}
{"created_at": "2021-12-06 22:52:49+00:00", "user_id": "1467990440779694088", "tweet": "Hoje no trabalho uma das nossas usu\u00e1rias pediu pra ficar em acolhimento at\u00e9 o natal porque os filhos dela estavam a\u2026 https://t.co/dfB59sDXGu"}
{"created_at": "2021-12-06 22:50:49+00:00", "user_id": "1467989937735802884", "tweet": "@marioamcardia @JoelPinheiro85 E a viol\u00eancia dom\u00e9stica em lares evang\u00e9licos? S\u00e3o 40 anos! E sempre o mesmo \"conselh\u2026 https://t.co/Ita5rvo6wy"}
{"created_at": "2021-12-06 22:45:55+00:00", "user_id": "1467988705264742402", "tweet": "@ACHS0GERN e incrivel como todos normalizaram violencia domestica estupro e pedofilia e usam desculpas que nem fa d\u2026 https://t.co/XoAiUedzT9"}
{"created_at": "2021-12-06 22:43:35+00:00", "user_id": "1467988117193994243", "tweet": "Amfri criar\u00e1 rede de apoio \u00e0 mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia\u00a0dom\u00e9stica https://t.co/3gxtoJQQpp"}
{"created_at": "2021-12-06 22:39:48+00:00", "user_id": "1467987162805284872", "tweet": "@itsmonyoung A sofrer viol\u00eancia dom\u00e9stica mais que um homem"}
{"created_at": "2021-12-06 22:33:37+00:00", "user_id": "1467985607943233537", "tweet": "esse trabalho de viol\u00eancia dom\u00e9stica envolvendo crian\u00e7as e adolescentes me deu gatilho e desbloqueou mem\u00f3rias"}
{"created_at": "2021-12-06 22:32:39+00:00", "user_id": "1467985362979278848", "tweet": "\"Campo Grande est\u00e1 a frente de seu tempo\", diz Brunet em marcha pelo fim da viol\u00eancia dom\u00e9stica\nhttps://t.co/IIW1Rfs3QA"}
{"created_at": "2021-12-06 22:31:38+00:00", "user_id": "1467985109446017031", "tweet": "@flutuAna +e depois ainda me vem com um neg\u00f3cio de que acredito que o ser humano pode mudar \ud83e\udd22 era melhor ter ficado\u2026 https://t.co/eyIxqdMo3j"}
{"created_at": "2021-12-06 22:31:04+00:00", "user_id": "1467984967837929480", "tweet": "@edwardcullsn +e depois ainda me vem com um neg\u00f3cio de que acredito que o ser humano pode mudar \ud83e\udd22 era melhor ter fi\u2026 https://t.co/c5VhAWLiyf"}
{"created_at": "2021-12-06 22:30:57+00:00", "user_id": "1467984937118744584", "tweet": "Aqui um trecho do v\u00eddeo da La\u00edde. \u00c9 dur\u00edssimo de ver, mas infelizmente essa \u00e9 a realidade de milhares de crian\u00e7as q\u2026 https://t.co/nNPGUhE2b3"}
{"created_at": "2021-12-06 22:30:28+00:00", "user_id": "1467984816771633153", "tweet": "@lysandrashryver +e depois ainda me vem com um neg\u00f3cio de que acredito que o ser humano pode mudar \ud83e\udd22 era melhor ter\u2026 https://t.co/7YyZmT2yMF"}
{"created_at": "2021-12-06 22:27:04+00:00", "user_id": "1467983957899845641", "tweet": "O feminic\u00eddio foi incorporado ao C\u00f3digo Penal brasileiro em 2015, como um homic\u00eddio qualificado que ocorre em casos\u2026 https://t.co/CpAEFPuon6"}
{"created_at": "2021-12-06 22:26:06+00:00", "user_id": "1467983715720642570", "tweet": "Homem sujeito a vigil\u00e2ncia eletr\u00f3nica por viol\u00eancia dom\u00e9stica em Lousada https://t.co/x3dJfleTK5"}
{"created_at": "2021-12-06 22:24:04+00:00", "user_id": "1467983206653861899", "tweet": "A ju\u00edza do @TJDFToficial , Rejane Suxberger,  Doutoranda em G\u00eanero e Igualdade pela Universidade Pablo de Olavide -\u2026 https://t.co/v8pJtao3tM"}
{"created_at": "2021-12-06 22:22:18+00:00", "user_id": "1467982760824524806", "tweet": "Coragem defender publicamente um cara q teve um v\u00eddeo pesado de viol\u00eancia dom\u00e9stica divulgado em todo canto. Ah me\u2026 https://t.co/UsJPTMdC5a"}
{"created_at": "2021-12-06 22:18:46+00:00", "user_id": "1467981871137046531", "tweet": "As aulas de viol\u00eancia dom\u00e9stica acaba comigo \ud83d\ude14"}
{"created_at": "2021-12-06 22:14:12+00:00", "user_id": "1467980719985242116", "tweet": "IAB participa da 4\u00aa Caminhada pelo fim da viol\u00eancia contra mulheres e meninas https://t.co/LHShD0cH28\n\u201c\u00c9 um dever d\u2026 https://t.co/iqMbS3ef2J"}
{"created_at": "2021-12-06 22:00:44+00:00", "user_id": "1467977334313701381", "tweet": "@sessa8w @CrimesReais 1. Homens mesmo sendo minoria tbm morre por estupro, se nao me engano \u00e9 20% dos casos de estu\u2026 https://t.co/cpqIAjEWLe"}
{"created_at": "2021-12-06 22:00:01+00:00", "user_id": "1467977154000560129", "tweet": "Comiss\u00e3o da @camaradeputados aprova projeto que garante vaga em escola p\u00fablica pr\u00f3xima de casa para filhos de v\u00edtim\u2026 https://t.co/TX2w0borq9"}
{"created_at": "2021-12-06 21:57:16+00:00", "user_id": "1467976459151101953", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 como o Wesley Safad\u00e3o que apoiou um agressor de mulheres, voc\u00ea entende que a viol\u00eancia dom\u00e9stica \u00e9 uma coisa normal!"}
{"created_at": "2021-12-06 21:51:40+00:00", "user_id": "1467975052595544074", "tweet": "@iggoxr Pode ser a bolha do Twitter mesmo, pq Facebook \u00e9 o esgoto, pqp. A quantidade de neonazi (brasileiro) l\u00e1 \u00e9 i\u2026 https://t.co/aDCvwS8IKY"}
{"created_at": "2021-12-06 21:49:23+00:00", "user_id": "1467974475555778568", "tweet": "Lei Maria da Penha. Art. 14-A. A ofendida tem a op\u00e7\u00e3o de propor \ud835\uddee\ud835\uddf0\u0327\ud835\uddee\u0303\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc ou de \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf0\u0327\ud835\uddee\u0303\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\u0303\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\ude00\u2026 https://t.co/XcSX7Z36JS"}
{"created_at": "2021-12-06 21:49:06+00:00", "user_id": "1467974403308892166", "tweet": "@folha muito s\u00e1bio. essa ideia de que a pandemia nos transformou, porra nenhuma!!! Essa pandemia nos estacionou, de\u2026 https://t.co/l2MPwfB35l"}
{"created_at": "2021-12-06 21:46:38+00:00", "user_id": "1467973785483718660", "tweet": "@joana_bboficial Quinaz sendo ele mesmo \ud83d\ude12\ud83d\ude12 A contribuir para as taxas todas. Natalidade, infidelidade, viol\u00eancia do\u2026 https://t.co/qhzSSK0813"}
{"created_at": "2021-12-06 21:38:35+00:00", "user_id": "1467971757697085440", "tweet": "@cfcf1515 @eduardoramalhoc @larinhacomenta \u00c9 t\u00e3o bizarro que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea v\u00ea a pena que cada crime recebe um traficant\u2026 https://t.co/bc0juZS2mf"}
{"created_at": "2021-12-06 21:33:11+00:00", "user_id": "1467970398696394754", "tweet": "@IvairCardoso @biifaoo a mas \u00e9 passar pano para um caralho, como filha de um cara cometeu viol\u00eancia dom\u00e9stica eu di\u2026 https://t.co/TqToGKw5oU"}
{"created_at": "2021-12-06 21:30:48+00:00", "user_id": "1467969801859575808", "tweet": "@eduardoramalhoc @Celiosoli @larinhacomenta ele acha tr\u00e1fico pior que viol\u00eancia dom\u00e9stica jkkk bizarro"}
{"created_at": "2021-12-06 21:11:29+00:00", "user_id": "1467964936651526152", "tweet": "Lei Maria da Penha. Art. 10-A. \u00c9 direito da mulher em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar o atendimento poli\u2026 https://t.co/kVbTjih5Kv"}
{"created_at": "2021-12-06 21:06:46+00:00", "user_id": "1467963753203441667", "tweet": "Lei Maria da Penha. Art. 10. Na hip\u00f3tese da imin\u00eancia ou da pr\u00e1tica de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulh\u2026 https://t.co/wBSfpNGtJn"}
{"created_at": "2021-12-06 21:00:00+00:00", "user_id": "1467962049288278018", "tweet": "Parceria ajuda a monitorar medidas protetivas a v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica\n\nhttps://t.co/SXbscpr7pD"}
{"created_at": "2021-12-06 21:00:00+00:00", "user_id": "1467962048214614018", "tweet": "\u201cN\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil para o homem assumir que est\u00e1 andando em prol do enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica\u201d\n\nhttps://t.co/4TADmIQUiO"}
{"created_at": "2021-12-06 20:52:20+00:00", "user_id": "1467960118155395085", "tweet": "O #PL 46/21, que inclui os profissionais da Pol\u00edcia Civil na chamada Atividade Delegada, o #PL 530/21, que institui\u2026 https://t.co/kbs8buRptA"}
{"created_at": "2021-12-06 20:50:57+00:00", "user_id": "1467959769172516869", "tweet": "N\u00e3o existe um \u00fanico rapaz - ou crian\u00e7a mesmo - que tenha passado pela Igreja Cat\u00f3lica sem ter sofrido ass\u00e9dio ou no\u2026 https://t.co/XGEmTEN9Ep"}
{"created_at": "2021-12-06 20:48:51+00:00", "user_id": "1467959243705929741", "tweet": "Defensoria do Rio Grande do Sul aponta aumento de atendimentos por viol\u00eancia dom\u00e9stica durante pandemia. Ao Sul21,\u2026 https://t.co/fvhV51M2uq"}
{"created_at": "2021-12-06 20:45:58+00:00", "user_id": "1467958517264957444", "tweet": "O feminic\u00eddio est\u00e1 incorporado no c\u00f3digo penal desde 2015. A Lei Maria da Penha est\u00e1 do lado das mulheres para comb\u2026 https://t.co/RDdvZ6xoyf"}
{"created_at": "2021-12-06 20:45:18+00:00", "user_id": "1467958351178969088", "tweet": "@AndreCVentura Essa canalha tem de ser punida pelos crimes de difama\u00e7\u00e3o e cal\u00fania de todos aqueles que defendem as\u2026 https://t.co/ZM84FEodzg"}
{"created_at": "2021-12-06 20:34:00+00:00", "user_id": "1467955504672657416", "tweet": "Hoje \u00e9 Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o dos Homens pelo Fim da Viol\u00eancia contra a Mulher. Nesse m\u00eas, um vereador foi aut\u2026 https://t.co/2A5n5ZoDid"}
{"created_at": "2021-12-06 20:30:26+00:00", "user_id": "1467954607636766722", "tweet": "gente serio dezembro 2021 eu sei mas j\u00e1 nao bastava a atua\u00e7\u00e3o horrorosa do j*eremy r*nner e da merda que fizeram co\u2026 https://t.co/YFcciOSHHa"}
{"created_at": "2021-12-06 20:28:33+00:00", "user_id": "1467954135953817610", "tweet": "Parceria ajuda a monitorar medidas protetivas a v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica https://t.co/uWTYb5xQ3C"}
{"created_at": "2021-12-06 20:19:51+00:00", "user_id": "1467951945885306883", "tweet": "Lei Maria da Penha. Art. 7\u00ba S\u00e3o formas de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher, entre outras:\nI - a VIOL\u00ca\u2026 https://t.co/Fh5ejitZB3"}
{"created_at": "2021-12-09 00:43:55+00:00", "user_id": "1468743174982144005", "tweet": "@James_MartinsJR @UnivBenfiquista Quando sofres de viol\u00eancia dom\u00e9stica e o teu \u00fanico escape s\u00e3o as redes sociais pra despejar a frustra\u00e7\u00e3o"}
{"created_at": "2021-12-09 00:42:26+00:00", "user_id": "1468742800737017865", "tweet": "@MateusM73483828 @matheus_zanezi @argoazul @brigasdiarias Oh retardado, especifiquei o g\u00eanero pq a maioria dos caso\u2026 https://t.co/r0oNj1QPeS"}
{"created_at": "2021-12-09 00:41:58+00:00", "user_id": "1468742682306654211", "tweet": "@AntniaA69717389 @Myllene44072993 @kerimogluidosax Simmm.mas as feminazis n\u00e3o enxergam nada disso.. E a Naz faz pro\u2026 https://t.co/8nq2AeLGNP"}
{"created_at": "2021-12-09 00:36:06+00:00", "user_id": "1468741209082445832", "tweet": "@AntniaA69717389 @Myllene44072993 @kerimogluidosax Tenho percebido q o objetivo da Naz n\u00e3o \u00e9 mostrar viol\u00eancia dom\u00e9\u2026 https://t.co/FQ4jKrHYwD"}
{"created_at": "2021-12-08 23:53:56+00:00", "user_id": "1468730597401153538", "tweet": "Hoje vi uma mini s\u00e9rie fant\u00e1stica, \u201cMAID\u201daconselho muito, fala sobre quest\u00f5es muito importantes como o facto de alg\u2026 https://t.co/Ul00beGclF"}
{"created_at": "2021-12-08 23:53:33+00:00", "user_id": "1468730500802043906", "tweet": "O Distrito Federal conta com uma ferramenta para ajudar mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica ou familiar.\u2026 https://t.co/eycAr44fwx"}
{"created_at": "2021-12-08 23:47:27+00:00", "user_id": "1468728962666876928", "tweet": "O an\u00fancio da vodafone contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica est\u00e1 incr\u00edvel... \u00c9 de valorizar este tipo de an\u00fancios \u2764"}
{"created_at": "2021-12-08 23:45:52+00:00", "user_id": "1468728568289153024", "tweet": "@Youknowgabys @sabwellsy personagem principal de \"\u00e9 assim que acaba\". ela sofre viol\u00eancia dom\u00e9stica dentro de um relacionamento abusivo"}
{"created_at": "2021-12-08 23:42:10+00:00", "user_id": "1468727634490277904", "tweet": "Um homem acusado de viol\u00eancia dom\u00e9stica foi preso, nesta quarta-feira (8), na Rocinha, Zona Sul do Rio."}
{"created_at": "2021-12-08 23:16:51+00:00", "user_id": "1468721264898584580", "tweet": "wtf eu acabei mesmo de ver um v\u00eddeo da vodafone contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica que \u00e9 bu\u00e9 claramente um an\u00fancio???? me\u2026 https://t.co/V2liGQB4HR"}
{"created_at": "2021-12-08 23:13:56+00:00", "user_id": "1468720531742633987", "tweet": "@ricrenegado @123Gasp Depende do ponto de vista... Conhe\u00e7o casais que se conheceram no tinder e est\u00e3o juntos h\u00e1 mui\u2026 https://t.co/duBKg8HdD9"}
{"created_at": "2021-12-08 23:12:42+00:00", "user_id": "1468720221280034820", "tweet": "jaja falar sobre viol\u00eancia domestica, gostoo"}
{"created_at": "2021-12-08 23:10:13+00:00", "user_id": "1468719594005221380", "tweet": "@olhosdominho KKKKKKKKKKK viol\u00eancia dom\u00e9stica na fic"}
{"created_at": "2021-12-08 23:10:01+00:00", "user_id": "1468719545301016581", "tweet": "Cansada,pela terceira vez ter que ajudar e apoiar minha m\u00e3e contra viol\u00eancia dom\u00e9stica por causa de um fdp. s\u00f3 quer\u2026 https://t.co/XUgHtr7qg7"}
{"created_at": "2021-12-08 23:07:32+00:00", "user_id": "1468718918852300801", "tweet": "@laisvelosoo Esse cara tem: hist\u00f3rico de viol\u00eancia dom\u00e9stica, v\u00ednculo com partido de extrema-direita, um filho que\u2026 https://t.co/KZtIVp9ROo"}
{"created_at": "2021-12-08 23:05:42+00:00", "user_id": "1468718455931166720", "tweet": "'Sinal Vermelho': campanha contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica come\u00e7a a ser veiculada em com\u00e9rcios de Uberaba\u2026 https://t.co/fvt25qgq5u"}
{"created_at": "2021-12-08 22:59:19+00:00", "user_id": "1468716850745856001", "tweet": "MAIS UMA VIT\u00d3RIA DO MAGN\u00cdFICO MARAVILHLSO GIGANTE O GLORIOSO BEMFICA MELHOR DO MUNDO ADEUS BARCELONA FILHOZ DA PUTA\u2026 https://t.co/e69lrMEPeq"}
{"created_at": "2021-12-08 22:57:47+00:00", "user_id": "1468716464983224320", "tweet": "talvez pra pessoas q sofrem de viol\u00eancia dom\u00e9stica tenham se sentido bastante\nmas eu n derramei uma l\u00e1grima \na \u00fanic\u2026 https://t.co/MyNPXNSBlC"}
{"created_at": "2021-12-08 22:55:24+00:00", "user_id": "1468715867278131201", "tweet": "achei que n\u00e3o era necess\u00e1rio falar isso mas vamos l\u00e1: viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o tem gra\u00e7a. relacionamento abusivo n\u00e3o\u2026 https://t.co/geXEZuUO2B"}
{"created_at": "2021-12-08 22:54:34+00:00", "user_id": "1468715654861795332", "tweet": "\ud83d\udde3\ufe0f Nesta conversa entre mulheres trans, o tema central foi o relacionamento abusivo e a troca aconteceu no Centro d\u2026 https://t.co/KU3PHQvdMb"}
{"created_at": "2021-12-08 22:52:55+00:00", "user_id": "1468715240108011523", "tweet": "@aalinep_ E \u00e9 assim a s\u00e9rie toda pq aborda muita coisa da viol\u00eancia psicol\u00f3gica e dom\u00e9stica (e n\u00e3o s\u00f3 do lado femin\u2026 https://t.co/fhurc2OgWa"}
{"created_at": "2021-12-08 22:52:49+00:00", "user_id": "1468715214438907916", "tweet": "fizeram uma \"piada\" com viol\u00eancia dom\u00e9stica relacionado a \"\u00e9 assim que acaba\" e isso me deu um MEGA gatilho. Vai se foder."}
{"created_at": "2021-12-08 22:52:01+00:00", "user_id": "1468715015612026881", "tweet": "@sabwellsy mo\u00e7a voc\u00ea pode me dizer que estou tendo alucina\u00e7\u00f5es??? eu chorei horrores no livro pq esse tema viol\u00eanci\u2026 https://t.co/RVHzxDvUJv"}
{"created_at": "2021-12-08 22:49:56+00:00", "user_id": "1468714491869286406", "tweet": "@Real_Van_ nem o amor e respeito que tenho pelo trabalho de #S\u0131laT\u00fcrko\u011flu e #Halil\u0130brahimCeyhan me fez ter vontade\u2026 https://t.co/eWoG4RYvdq"}
{"created_at": "2021-12-08 22:48:00+00:00", "user_id": "1468714005007159305", "tweet": "@Tengen_M Mona e scaramouche \u00e9 a pura viol\u00eancia dom\u00e9stica e tem gente q apoia muito \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\n\n( A mona q bate nele )"}
{"created_at": "2021-12-08 22:43:55+00:00", "user_id": "1468712974785429505", "tweet": "Gente ficar com raiva da viol\u00eancia dom\u00e9stica retratada em filmes e novelas, ok,n\u00e3o envolvam outros pa\u00edses nisso. Ak\u2026 https://t.co/mWuq6cnS2q"}
{"created_at": "2021-12-08 22:34:18+00:00", "user_id": "1468710556391682054", "tweet": "N\u00e3o tem como esperar que um agressor tenha a sensibilidade para atribuir quest\u00f5es complexas a causas da viol\u00eancia d\u2026 https://t.co/3uXE8EFJJp"}
{"created_at": "2021-12-08 22:27:38+00:00", "user_id": "1468708877625614341", "tweet": "@Jessicamamendes S teve medo, acredita ter feito algo errado, infelizmente e a rea\u00e7\u00e3o t\u00edpica da mulher em uma rela\u00e7\u2026 https://t.co/aVsuBtlmVt"}
{"created_at": "2021-12-08 22:26:05+00:00", "user_id": "1468708488843079688", "tweet": "\ud83d\udde3\ufe0f Nesta conversa entre mulheres trans, o tema central foi o relacionamento abusivo e a troca aconteceu no Centro d\u2026 https://t.co/TBXoLKRrb1"}
{"created_at": "2021-12-08 22:20:31+00:00", "user_id": "1468707086154489862", "tweet": "Come\u00e7ar de Novo, a campanha publicit\u00e1ria da Vodafone contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica.  https://t.co/njEgcai7CB"}
{"created_at": "2021-12-08 22:06:44+00:00", "user_id": "1468703616936644613", "tweet": "@lameiras_isabel @DefensoraDay @POPline Mulheres lutam por direito e vc vira f\u00e3 de uma criatura dessas. Sempre trat\u2026 https://t.co/CFUIzsst5O"}
{"created_at": "2021-12-08 22:05:49+00:00", "user_id": "1468703388280008707", "tweet": "@lameiras_isabel @DefensoraDay @POPline Awwwn... Colocar em quest\u00e3o a palavra de uma v\u00edtima de estupro \u00e9 s\u00f3 um erro\u2026 https://t.co/s6iaTjA1jU"}
{"created_at": "2021-12-08 22:01:53+00:00", "user_id": "1468702398466113549", "tweet": "@readbycarol N\u00e3o me impressiono mais com o ser humano, mas pqp em, que desgosto de viver nessa sociedade que um dia\u2026 https://t.co/0A8iWNV0iQ"}
{"created_at": "2021-12-08 21:59:54+00:00", "user_id": "1468701898823938053", "tweet": "pessoas que invalidam assedio, abuso sexual, viol\u00eancia ou qualquer coisa do tipo s\u00e3o nojentas e sem carater. s\u00f3 con\u2026 https://t.co/WfTKyAaa1B"}
{"created_at": "2021-12-08 21:59:06+00:00", "user_id": "1468701699149905923", "tweet": "Talk show orienta s\u00edndicos de condom\u00ednios sobre a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar https://t.co/4KwQH5Jwi1"}
{"created_at": "2021-12-08 21:51:15+00:00", "user_id": "1468699721090936840", "tweet": "@Zileide19 @Inhabh Acho que a Naz mostra ao mundo a viol\u00eancia  dom\u00e9stica que as mulheres sofrem, na Turquia mul\u00e7uma\u2026 https://t.co/VV7wDJVozV"}
{"created_at": "2021-12-08 21:50:52+00:00", "user_id": "1468699624227708929", "tweet": "Minha \u00fanica cr\u00edtica \u00e9 que a autora coloca na conta do complementarismo a perpetua\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia dom\u00e9stica contra\u2026 https://t.co/lkLZyXMuLG"}
{"created_at": "2021-12-08 21:49:41+00:00", "user_id": "1468699325668675591", "tweet": "C\u00c2MARA: PL 3792/2019, de autoria de Professora Rosa Neide, fala sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica e sofreu altera\u00e7\u00f5es em su\u2026 https://t.co/NWskYvkiOt"}
{"created_at": "2021-12-08 21:45:38+00:00", "user_id": "1468698307220307970", "tweet": "Prefeitura formaliza parcerias com minist\u00e9rio p\u00fablico e defensoria para fortalecer enfrentamento a viol\u00eancia dom\u00e9st\u2026 https://t.co/Rs9W5wlmsj"}
{"created_at": "2021-12-08 21:40:24+00:00", "user_id": "1468696991362437120", "tweet": "@JOELMAAREAL #PERDEU A RAZ\u00c3O\nUMA CAN\u00c7\u00c3O LINDA COM UMA MENSAGEM NOBRE, INCR\u00cdVEL E MARCANTE!!! #PERDEU A RAZ\u00c3O\nUMA CA\u2026 https://t.co/YB94OVc6wt"}
{"created_at": "2021-12-08 21:39:40+00:00", "user_id": "1468696806628409354", "tweet": "C\u00c2MARA: PL 453/2019, de autoria de Valmir Assun\u00e7\u00e3o, fala sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica e sofreu altera\u00e7\u00f5es em sua trami\u2026 https://t.co/lDIMJImP61"}
{"created_at": "2021-12-08 21:39:03+00:00", "user_id": "1468696651023859714", "tweet": "TERMINEI DE LER!!!!! QUE LIVRO BOM!!! Estou triste pq o atlas quase n apareceu, mas eu entendi que a inten\u00e7\u00e3o da Co\u2026 https://t.co/bs7ktB1KNU"}
{"created_at": "2021-12-08 21:35:26+00:00", "user_id": "1468695741766025231", "tweet": "totalmente contra cancelamento, mas alguem que faz piada com viol\u00eancia dom\u00e9stica tem que se fude mesmo https://t.co/OFJi0OXa2G"}
{"created_at": "2021-12-08 21:29:39+00:00", "user_id": "1468694287500341248", "tweet": "C\u00c2MARA: PL 6622/2013, de autoria de Carlos Sampaio, fala sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica e sofreu altera\u00e7\u00f5es em sua trami\u2026 https://t.co/nZRHODFpLv"}
{"created_at": "2021-12-08 21:21:55+00:00", "user_id": "1468692341502275584", "tweet": "Dr. Neidson pede que Sesdec amplie divulga\u00e7\u00e3o de canais destinados \u00e0 den\u00fancias de mulheres v\u00edtima de viol\u00eancia\u00a0dom\u00e9\u2026 https://t.co/FiWHlFmTsc"}
{"created_at": "2021-12-08 21:20:44+00:00", "user_id": "1468692041886572550", "tweet": "E a viol\u00eancia contra a mulher continua! #emanet \u00e9 pura viol\u00eancia dom\u00e9stica! triste ainda ver que os olhos de Seher\u2026 https://t.co/iUtjR4HHFz"}
{"created_at": "2021-12-08 21:19:47+00:00", "user_id": "1468691801175437317", "tweet": "Quinze homens foram presos no munic\u00edpio de S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1, na regi\u00e3o Nordeste, durante a Opera\u00e7\u00e3o \"S\u00e3o Miguel\u2026 https://t.co/AMDMKfLUtS"}
{"created_at": "2021-12-08 21:14:32+00:00", "user_id": "1468690483211870211", "tweet": "Adoro o conceito do f\u00e3 do john lennon de enaltecer ele como um homem muito bom, sendo q ele cometia VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA po"}
{"created_at": "2021-12-08 21:13:14+00:00", "user_id": "1468690153107562500", "tweet": "Hoje o #NE2 vai trazer novas revela\u00e7\u00f5es sobre as den\u00fancias de viol\u00eancia dom\u00e9stica da ex-mulher de Pedro Eurico, ex-\u2026 https://t.co/IydKKqN3kD"}
{"created_at": "2021-12-08 21:10:40+00:00", "user_id": "1468689509827194882", "tweet": "colegas: desigualdade salarial entre os g\u00e9neros, exerc\u00edcio de poder em empresas, viol\u00eancia dom\u00e9stica \n\neu: ent\u00e3o o\u2026 https://t.co/YKgGJssqUw"}
